［突發］政府即日對所有海外國家發出紅色警告

間接封城但又俾大劣人入嚟

對爛化閪中共又搞咁耐都唔撚柒封，仲要港珠澳免費通車，屌你老母臭閪

酒店係咪可以執哂

正呀 重創零售 酒店 的士佬 攬炒！！！！！！

用曬嚟做隔離營咪得,諗下如果o係半島隔離會幾正.應該好多香港人成世都未必入過去一次

咁即係要封埋支那同支澳